星期日大家出油尖旺要小心

如果巴基之星冇三甲小心自己安全